已經收到新同事打黎話凍到要射波~

有勇氣打電話黎射波
無勇氣落床返工
無鬼用

係咪90後

太凍 ，不了

豬蛇又飲醉左嚟9up
咁快畢業

我唔係話針對幾多十後
但個新同事 係九十後

點解間公司重請90後

你身為公司既員工
有責任同hr同事講90既問題

無錯，淨係上黎開post，同佢地有乜分別？

渣ga

屌你母咁你同hr 傾下90後問題啦
屌你老母上黎開post 同佢地有撚分別？

豬腦唔係前排先俾人記小過

你條垃圾死返高登啦

我彈出彈入 你咬我食

豬腦覺唔覺90後好辣殺

我公司70後whatsapp話凍到要射波，電話都唔識打一個

樓豬間公司一年四季都有新同事

走啦廢物

唔係話想針對幾多十後
但我想知係咪九十後

豬清好波

又係90後 依家啲90後真係唔死都無用
樓主好波

死番高登啦垃圾樓主

九你老母十後

收到風樓豬咬緊老綜